﻿Criar esta classe AddAuthorizationHeaderParameterOperationFilter do jeito que está na classe criada.
Herdando de IOperationFilter.

Depois ir na Pasta App_Start> SwaggerConfig.cs

Substitua o GlobalConfiguration.Configuration
por     GlobalConfiguration.Configuration
                .EnableSwagger("docs/{apiVersion}", c =>

				e em baixo da linha c.SingleApiVersion("v1", "Integracao");
				acrescentar esta nova linha:
				c.OperationFilter<AddAuthorizationHeaderParameterOperationFilter>();
				
E no  .EnableSwaggerUi(c =>
{


//adicionar esta linha:
c.DocExpansion(DocExpansion.Full);

 });

 No site quando rodar a aplicação.

 Embaixo de parâmetros que é o tipo de arquivo a ser enviado e o type do parametrô 

Aparecerá uma no linha: "Authorization"
Que tem que ser preenchida da seguinte maneira:

Basic dG9yYTp0b3JhQDIwMTg=  //Senha codificada

E já estar pronto para dar enter. "Try it out!!";


https://encoder.mattiasgeniar.be/index.php
site para codificar e decodificar
